新手結他一問

有時彃5,6線個陣會有細細聲的"芝"一聲,有無人知係咩事??

Fret buzz

痴fret
Action 太低定頸彎左？

ACTION其實有D高,條頸無彎呀

未禁實？
靠近fret禁試下

兩個原因
1）Fret buzz
2）手指禁得唔實/唔貼fret